Задание
Реализовать функцию подсчета факториала числа. Задача должна быть реализована 
на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

Технические требования:

Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь.
С помощью функции посчитать факториал числа, которое ввел пользователь, и вывести 
его на экран.
Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.


Необязательное задание продвинутой сложности:

После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел число, 
либо при вводе указал не число, - спросить число заново (при этом значением по умолчанию 
для него должна быть введенная ранее информация).